朋友送左套初版天龍八部我

但無左第2冊，想請問買返初版要幾錢